在许多贯穿徒步的小径上，通常有相对容易和半频繁的途径去城镇，在旅馆和车站有户外用品店，甚至有旅行箱，里面装着徒步者留下的物品。 Sandra Gutierrez 2021年7月29日|大众科学 
 就规模而言，只有500名当地居民仍然居住在杜布罗夫尼克的老城区，其余的建筑都是Airbnb出租房或青年旅舍。 这个旅游热点是开放的，幸福的安静，露西·格蕾丝，2021年7月14日，每日野兽 
 在旅社、商店、邮局、自助洗衣店和沿途的其他商业场所都可以找到旅行箱，里面装着最后一个徒步旅行者太多的东西——从袜子到炉子燃料，从防晒霜到食物。 徒步旅行:阿巴拉契亚步道:初学者指南Karen Berger | 2021年6月28日|户外在线 
 土著桑人(又称布须曼人)的孩子通常生活在偏远的社区，政府为他们的孩子提供学校宿舍，使他们能够接受教育。 嘿,老师! 土著学校的错误是全球性的|Kate Bartlett | 2021年6月23日|Ozy 
 54岁的客栈老板罗恩·利姆(Ron Limb)正躺在家里的床上，被客栈里某人的电话吵醒了。 纳什维尔警察局长表示，安东尼·q·华纳是圣诞节早晨爆炸事件的嫌疑人德里克·霍金斯，迈克尔·克拉尼什，西蒙娜·塞巴斯蒂安，梅丽尔·科恩菲尔德，2020年12月27日，华盛顿邮报 
 但是，一周又一周，艾迪生仍然住在帝力的一家招待所里，等待东帝汶司法的生锈车轮给她自由。 让我们释放史黛丝·艾迪生，一个被关在地球尽头的俄勒冈女人|克里斯托弗·迪基| 2014年10月30日|每日野兽 
 他们开车经过法国，然后在西班牙定居，在马拉加的一家青年旅社租了房间。 绝望的父母在逃离英国为儿子在欧洲寻找其他治疗方案后被捕芭比·拉扎·纳多2014年9月2日 
 这是为新一代旅行者提供的一种新型旅社。 不是你典型的迈阿密泳池派对|星巴克| 2014年7月10日|每日野兽 
 另一方面，我怀疑那家旅馆也禁止烟酒，对吗? 现场聊天:让我们谈谈毒品|大卫·弗拉姆| 2013年1月11日|每日野兽 
 当年5月，桑克雷门特在布宜诺斯艾利斯的一个学生宿舍被逮捕。 2011年11月5日，Ian Mount，每日野兽 
 门口贴着一张大海报，上面写着“学生宿舍”的名字，这引起了我的注意，我按了门铃。 战争与和平之道|迪莉娅奥地利 
 在离开招待所之前，我被邀请进入一个花园，花园里盛开着玫瑰和康乃馨，快乐的姑娘们欢声笑语。 战争与和平之道|迪莉娅奥地利 
 节目由音乐学院的专业人士和学生组成。 战争与和平之道|迪莉娅奥地利 
 如果你在旅社里找到整洁的地方，那是老乡们经营的。 加拿大和加拿大|理查德·亨利·邦尼卡斯尔爵士 
 然后你在乡下看到了一个雪橇队，很快就看到了一个相当大的旅馆。 《大陆月刊》第一卷1862年2月第 2 |各种